471647
9001
Tranh mẫu giáo song ngữ với chủ đề màu sắc sẽ giúp các bé nhận biết được những màu cơ bản như trắng, đen, xanh, đỏ, tím, vàng, nâu, cam... thông qua hình ảnh của những vật dụng, chim chóc, trái cây, con thú... Bên cạnh đó, bé còn được tiếp xúc với tiếng anh song song với tiếng việt, mẹ có thể chỉ cho bé biết rồi hỏi bé màu gì, cái gì, đọc màu đó bằng tiếng anh ra sao để vừa chơi vừa học với bé. Cũng khá hữu ích trong việc giáo dục sớm cho trẻ.
3
460351
2016-07-08 20:38:59
--------------------------
